Hans Tamberg kes oli kaeband et Sauste seppa pois Joosep Pärg teda löönud,ni samate Joosep Pärg said ette kutsutud.Hans Tambergi käest sai küsitud kas taal tunnistust on et löödud saanud,wastas et Tallitaja Jaagup Sandman tema kät näinud mis löömisest lõhki olnud.Tallitaja käest sai küsitud,mis ta sest asjast teab.Wastas et Hans Tambergi käsi on nattuke marraskali olnud,aga seda ta ei tea kust se on tulnud.Joosep Pärg ütles et tema koguni Hans Tambergi ei ole löönud.
Hans Plunt/allkiri/ Kustaw Klas XXX  Antun Kallenbärg/allkiri/
